望下個月亮，光到痴線

唔正常地光

因為滿月一個月得一兩日

人狼出現嘅月光

長知識
光到痴線

sorry 我較返暗少少
你再望望